(含圖，勿扯旗)尋晚發夢，大美人D閪毛原來係咁樣生，超靚

由於時間關係，又怕被bam，只好口述 :

左邊係向上的閪毛，
右邊係向下的閪毛！
每逢初一十五都剪毛煲湯派街坊

連巴打兄不要BAM我，只係學術討論

多麽濃密的頭髮

現在的真'髮菜'因草原沙化國內已缺貨，圖中的髮菜如是真品相信煲湯十分清甜有益。

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

枯乾禿子

衰乜？